{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 설악대문터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約はリアルタイム予約と電話予約で承っており、銀行振込は予約者名でしていただく必要があります。 ご予約後、全額ご入金いただくことにより、ご予約が完了し、24時間経過するとキャンセルされる場合があります。 満4歳以上は大人料金と同様に適用され、未成年者は予約を受け付けていません。 状況、人数によって料金が若干変動する場合があります。 利用客の不注意による事故については責任を負わず、ペットの持ち込みは禁止しています。 無分別な飲酒、騒ぎは他の利用客に迷惑をかけます。 客室内では絶対禁煙であり、肉類の臭い調理は禁じます。 提供された火器以外は使用を禁じ、使用者の不注意により器物破損時に弁償を要求することがあります。 トイレで発生するゴミは、提供されたゴミ箱に入れてください。 入室時間にはIPTVとWiFiを利用でき、ペンションにはフットサル場、バスケットボール場、バレーボール場があります。 バーベキュー場は別途料金があり、食事と材料は事前に準備する必要があります。 売店やコンビニエンスストアもご利用いただけます。ペットは一部の客室でのみ許可されており、10kg以下の動物のみご利用いただけます。 食事可能なメニューと予約、駐車可能なスペースが設けられており、ペンションの隣には渓谷と海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約方法は何通りありますか？",
            "answer": "予約はリアルタイム予約と電話予約で承っており、銀行振込は予約者名でしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後の手続きはどうなりますか？",
            "answer": "ご予約後、全額ご入金いただくことにより、ご予約が完了し、24時間経過するとキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はありますか？",
            "answer": "満4歳以上は大人料金と同様に適用され、未成年者は予約を受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "状況、人数によって料金が若干変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止しています。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な飲酒、騒ぎは他の利用客に迷惑をかけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙であり、肉類の臭い調理は禁じます。"
        },
        {
            "question": "火器以外の使用は許可されていますか？",
            "answer": "提供された火器以外は使用を禁じ、使用者の不注意により器物破損時に弁償を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "トイレのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "トイレで発生するゴミは、提供されたゴミ箱に入れてください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備は何がありますか？",
            "answer": "入室時間にはIPTVとWiFiを利用でき、ペンションにはフットサル場、バスケットボール場、バレーボール場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は別途料金があり、食事と材料は事前に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアは利用できますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペットは一部の客室でのみ許可されており、10kg以下の動物のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食事可能なメニューはありますか？",
            "answer": "食事可能なメニューと予約、駐車可能なスペースが設けられており、ペンションの隣には渓谷と海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 587
    }
}